A0 grad根本係咎由自取

Agger or not

唔通人地搞到你A0咩

有人追又唔受嗰d?